親中人士在美國領事館外踩美國國旗,燒Trump畫像

twitter要人,義和團想引八國聯軍了

其實係咪得強國咁玻璃心先會care國旗同頭像

推班山蕃出國際

Fuck your mom

應該煽動佢哋郁領事館

應該捉佢地入去

佢地日思夜想都係想咁咋

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

煽動佢地拎911黎恥笑美帝就無敵了

做左啦呢樣